警員直播鏡頭前展示記者證件 （HKU Starr)

大家記唔記得呢單野？

《立場新聞》總編輯鍾沛權指，將就事件協助記者作出正式投訴，要求警方提供涉事蒙面警員的姓名及編號。

差佬交左人未呀？？？

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）